黃心穎：我就算點錯，都唔會去搞人老公。

2020年 tvb最佳視后

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

仲睇cctvb

佢宜家應該笑到合唔埋口
走左反而仲好

推行動Post

27位手足(最細得13歲)上庭！聽日2點半全港九新界法庭要人聲援！17位告暴動/岳少/咬斷狗手指

有無人覺得白衫仲靚過佢

轉頭就去勾咗人隻佬

人地視后來 冇問題

勁

邊個？

右邊個位milf

cc台波台各開一post

又話重拍 cut 晒佢既

的確 安仔佢地係未結婚
有咩問題

想黃心穎仆街 所以開多一個post

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

未咩？

結左9世啦

觀音大使都唔識？

咪係 我都記得結左

係咩

龔慈恩

拉 10連

鞭屍

又話抵制tvb 一班人沖住去睇 波台狗

成功左
兩個post心穎post上曬熱門
佢仆街了

拉

娛樂台plz

Pull

呢條友去左邊

笑到gapgap聲

視后就視后啦
乜撚野最佳視后

人地老公搞佢就ok

美國做地產

我少睇tvb豬肉獎典禮

佢開個記招乜事都無啦
最多咪比人講下

TVB不值得討論

配偶
鄭秀文（2013年結婚）

佢係唯一一個唔洗公開道歉既人

tvb 靠佢make noise咋？

拉啦

垃圾post都上到熱門
拉

仲睇

tvb bin佢
今日播個集來

點解唔cut走佢

偷食前拍嘅？
定係編劇玩9佢

咪晒位啦

重睇？
但好笑

垃圾樓豬推垃圾post

cctvb

係偷食前拍
但今晚先播出街 明明可以cut走
連預告都有心cut依句對白出來播

明推佢去死

拉 垃圾 TVB

cctvb 或成最大得益者